解放軍取代警察 警察將失業

(已證實) 解放軍混入左防暴警察 所以政府一直唔成立獨立調查委員會

有證據顯示有解放軍混入防暴警察

據一個駐港解放軍據顯示月薪只有數百元
而警察散仔底薪都兩萬幾千，加上OT郁下都幾萬銀一個月

考慮到維穩費，實在冇必要長期動用香港警察
因為相比解放軍，警察實在係貴而不實
比幾萬蚊警察，我唔請10個老解返黎撳住香港人打？

不如留返香港d錢黎打貿易戰仲實際啦，做咩要益班低學歷香港人呢？
所以我斷言，中共如果要加強香港管治
香港警察一定冇得撈，遲早失業，恭喜恭喜

如果真係咁，呢個仆街就真係變成暴徒搞暴動都似

支持鼓勵，回歸祖國，共享大灣區榮耀，希望班黑警搵到工

推

佢地OT。有高人工，翻大陸探下D魚，飲喜愛既茶，驚嫂一定好開心啦，做當地人，記得要開大陸戶口。如果唔係搭車唔方便

返大灣區做專業公安，中共一定好歡迎

高得制呀，國家比唔起錢呀
老解我都係比幾舊水咋
o足t我要比8萬蚊呀，點打貿易戰呀
請同國家共渡時艱

推到警察失業